# Released under the GNU General Public License
#
# !!! NOTE ON FORMAT STRINGS !!!
# As of version 3.5.3, Password Tech uses format specifiers of the form "%N",
# with N being the index of the argument (starting at N=1) to be inserted into
# the formatted string. All arguments are provided as strings by the application.
# The new format was chosen because it provides higher flexibility and security.
# Example:
# Format string:    "%1 characters / %2 bits per character"
# 1st argument:     "90"
# 2nd argument:     "6.4"
# Resulting string: "90 characters / 6.4 bits per character"
# In the translated string, the arguments can be specified in any order.
# Password Tech is still compatible with the old format ("%d" for digits, "%f"
# for floating point numbers, "%s" for strings, etc.), and the original strings
# are still provided in the old format to avoid merge conflicts when updating
# existing translations.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Password Tech 3.5.5\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: NUIST-DanielSong\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5.5\n"

#. Message box caption
msgid "Info"
msgstr "信息"

#. Message box caption
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Message box caption
msgid "Question"
msgstr "问题"

#. Message box caption
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Main window, label attached to password profile drop-down list
msgid "Profile:"
msgstr "配置文件:"

#. Main window, Settings groupbox
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Main window, checkbox
msgid "Include Characters (Pass*words*)"
msgstr "包含字符 (生成字符密码)"

#. Main window, Password length
msgid "Length:"
msgstr "密码长度:"

#. Main window, user-defined character set
msgid "Character Set:"
msgstr "字符集:"

#. Main window, button to show currently loaded character set
msgid "Show details"
msgstr "显示详情"

#. Main window, checkbox
msgid "Include Words (Pass*phrases*)"
msgstr "包含单词 (生成密码短语)"

#. Main window, number of words from word list to generate
msgid "Number:"
msgstr "单 词 个 数:"

#. Main window, select word list file
msgid "Word List File:"
msgstr "单词表文件:"

#. Main window, button to browse for word list file
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#. Main window, specify length of passphrase (composed of words)
msgid "Specify length*:"
msgstr "指定长度*:"

#. Main window, checkbox
msgid "Combine Words with Characters"
msgstr "将单词与字符组合"

#. Main window, checkbox
msgid "Format password:"
msgstr "密码格式:"

#. Main window, checkbox, execute custom Lua script for password generation
msgid "Run script:"
msgstr "运行脚本:"

#. Main window, button to reload script file
msgid "Reload script"
msgstr "重新加载脚本"

#. Main window, label attached to input box for number of passwords
msgid "Multiple passwords:"
msgstr "密码个数："

#. Main window, button to generate password
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#. Main window, button to generate multiple passwords
msgid "Generate to Clipboard"
msgstr "生成到剪贴板"

#. Main window, button to generate multiple passwords
msgid "Generate to File..."
msgstr "生成到文件..."

#. Main window, button to access advanced password options
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Main window, button to access advanced password options, tooltip
msgid "%d option(s) active"
msgstr "%d 选项(s) 激活"

#. Main window, button to access advanced password options, dropdown menu
msgid "Deactivate All Options"
msgstr "禁用所有选项"

#. Main window, button to access advanced password options, dropdown menu
msgid "Deactivate All Starred (*) Options"
msgstr "禁用所有星号（*）选项"

#. Main window, Generated Password groupbox
msgid "Generated Password"
msgstr "生成密码"

#. Main window, label below password box
msgid "Click on \"Generate\""
msgstr "点击“生成”"

#. Main window, button to toggle password display (either display as-is or hide behind symbols)
msgid "Hide/show password"
msgstr "隐藏/显示密码"

#. Main window, password groupbox, tooltip of quality bar
msgid "Hold left mouse button to drag & drop password"
msgstr "按住鼠标左键可以拖拽密码"

#. Main menu, File submenu
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Main menu, File submenu, Profile for password generation
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#. Main menu, File submenu, Profile submenu, Profile Editor
msgid "Profile Editor..."
msgstr "编辑配置文件..."

#. Main menu, File submenu, Exit program
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. Main window, Clear Clipboard button and menu item
msgid "Clear Clipboard"
msgstr "清空剪贴板"

#. Main window, Encrypt Clipboard button and menu item
msgid "Encrypt Clipboard..."
msgstr "加密剪贴板..."

#. Main window, Decrypt Clipboard button and menu item
msgid "Decrypt Clipboard..."
msgstr "解密剪贴板..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Create Random Data File..."
msgstr "创建随机数据文件..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Create Trigram File..."
msgstr "创建三元组文件..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "MP Password Generator..."
msgstr "主密码生成器..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Deterministic Random Generator"
msgstr "确定性随机生成器"

#. Main menu, Tools submenu, Deterministic Random Generator submenu
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. Main menu, Tools submenu, Deterministic Random Generator submenu
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Provide Additional Entropy"
msgstr "提供额外的熵"

#. Main menu, Tools submenu, Provide Additional Entropy submenu
msgid "As Text..."
msgstr "从文本..."

#. Main menu, Tools submenu, Provide Additional Entropy submenu
msgid "From File..."
msgstr "从文件..."

#. Main menu, Options submenu
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Configuration..."
msgstr "设置..."

#. Configuration window, Language tab
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Always on Top"
msgstr "总在最前"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Hide Entropy Progress"
msgstr "隐藏熵进度"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Save Settings on Exit"
msgstr "退出时保存设置"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Save Settings Now"
msgstr "立即保存设置"

#. Main menu, Help submenu
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Main window, Help button tooltip
msgid "Open Manual"
msgstr "打开手册"

#. Main menu, Help submenu
msgid "Visit Website"
msgstr "访问官网"

#. Main window, Help submenu
msgid "Get Translations..."
msgstr "获取翻译..."

#. Main window, Help submenu
msgid "Donate..."
msgstr "捐赠..."

#. Main window, Help submenu
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#. Main window, Help submenu
msgid "Timer Info..."
msgstr "计时器信息..."

#. Main window, Help submenu
msgid "About %s..."
msgstr "关于%s..."

#. System tray context menu, Restore application
msgid "Restore %s"
msgstr "重置 %s"

#. System tray context menu, Generate Password to clipboard
msgid "Generate Password"
msgstr "生成密码"

#. System tray context menu, Generate Password and Show in message box
msgid "Generate and Show Password..."
msgstr "生成并显示密码..."

#. System tray context menu, Generate Password and Autotype into other windows
msgid "Generate and Autotype Password"
msgstr "生成并自动输入密码"

#. System tray context menu
msgid "Open user manual"
msgstr "打开用户手册"

#. Main window, Clear Clipboard button tooltip
msgid "Clear clipboard (text contents only)"
msgstr "清除剪贴板 (仅文本内容)"

#. Main window, Encrypt/Decrypt Clipboard button tooltip
msgid "Clipboard text encryption (left-click) or decryption (right-click)"
msgstr "加密剪贴板 (左键) / 解密剪贴板 (右键)"

#. Main window, Profile Editor button tooltip
msgid "Load, create or delete profiles"
msgstr "管理配置文件"

#. Main window, MP Password Generator button tooltip
msgid "Generate passwords based on a master password"
msgstr "基于主密码生成密码"

#. Main window, Configuration button tooltip
msgid "Main configuration of the program"
msgstr "程序主配置"

#. Open/Save dialogs, filter for All files (*.*)
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#. Open/Save dialogs, filter for Text files (*.txt)
msgid "Text files"
msgstr "本文文件"

#. Open/Save dialogs, filter for Trigram files (*.tgm)
msgid "Trigram files"
msgstr "三元文件"

#. Open/Save dialogs, filter for Lua script files (*.lua)
msgid "Lua scripts"
msgstr "Lua脚本"

#. Various context menus, Undo last operation
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#. Various context menus, Cut selected text and copy to clipboard
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. Various context menus, Copy selected text to clipboard
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Encrypt && Copy"
msgstr "加密 && 复制"

#. Variuos context menus, paste text from clipboard
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Perform Autotype"
msgstr "执行自动输入"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Add to Database"
msgstr "添加到数据库"

#. Various context menus, Delete selected text
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Various context menus, select entire text
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#. Context menus of Character set, Word list file, Format password, and Run script drop-down lists: Clear history of list entries
msgid "Clear List"
msgstr "清空列表"

#. Main window, context menus of Character set, Word list file, Format password, and Run script drop-down lists: Clear currently selected entry
msgid "Remove Entry"
msgstr "删除条目"

#. Main window, Passowrd box, context menu, make box editable
msgid "Editable"
msgstr "可编辑"

#. Main window, Password box, context menu, enable automatic estimation of password quality when entering text
msgid "Enable Password Testing"
msgstr "开启密码测试"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Change Font..."
msgstr "改变字体..."

#. Title of open dialog when selecting Main menu | Tools | Provide Additional Entropy | From File
msgid "Select high-entropy file"
msgstr "选择高熵文件"

#. Main window, Password Database button tooltip
msgid "Manage passwords in encrypted databases"
msgstr "管理加密数据库"

#. Main window, Reload Profile button tooltip
msgid "Reload profile"
msgstr "重新加载配置"

#. Main window, Add Profile button tooltip
msgid "Add profile"
msgstr "添加配置"

#. Main menu, Tools submenu, Deterministic Random Generator submenu
msgid "Set up..."
msgstr "设置..."

#. Main menu, File submenu
msgid "Password Manager..."
msgstr "密码管理器..."

#. Main menu, Help submenu
msgid "Enter Donor Key..."
msgstr "输入捐赠激活码..."

#. System tray context menu
msgid "Reset All Window Positions"
msgstr "重置所有窗口位置"

#. Message shown when randseed.dat could not be read
msgid ""
"Could not read random seed file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"无法读取随机种子文件\n"
"\"%s\"。"

#. Message shown when writing randseed.dat failed
msgid ""
"Could not write to random seed file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"无法写入随机种子文件\n"
"\"%s\"。"

#. List of unknown command line parameters (when the application is run from the command line)
msgid ""
"Unknown command line switch(es):\n"
"%s"
msgstr ""
"未知的命令行开关：\n"
"%s"

#. Message shown when word list could not be loaded
msgid ""
"Error while loading word list file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"加载单词列表文件时出错\n"
"\"%s\"。"

#. Message shown when passwords from common_passwords.txt could not be loaded
msgid ""
"Error while loading list of common passwords:\n"
"%s."
msgstr ""
"加载常用密码表时出错：\n"
"%s。"

#. List of errors that occurred during startup phase of the application
msgid "%s encountered %d error(s) during startup:"
msgstr "%s 在启动过程中遇到 %d 个错误："

#. Reminder to make a donation, shown with a certain frequency on startup
msgid ""
"If you like %s, please consider\n"
"making a donation. Thank you!"
msgstr ""
"如果您喜欢 %s，请\n"
"考虑进行捐赠。感谢您！"

#. Message shown when selected character set is invalid
msgid "Character set \"%s\" is invalid."
msgstr "字符集 \"%s\" 无效。"

#. Message shown when configuration file could not be written
msgid ""
"Error while writing to configuration file:\n"
"%s."
msgstr ""
"写入配置文件出错：\n"
"%s。"

#. Information about selected character set (number N of unique characters and entropy bits (=log2(N)) per character)
msgid "%d characters / %.1f bits per character"
msgstr "%d 字符 / 每字符 %.1f 比特"

#. Information about selected word list file (number N of unique words and entropy bits (=log2(N)) per word)
msgid "%d words / %.1f bits per word"
msgstr "%d 单词 / 每单词 %.1f 比特"

#. Message shown when selected trigram file could not be read
msgid "Could not open trigram file."
msgstr "无法打开三元组文件。"

#. Message shown when selected trigram file has an invalid format
msgid "Invalid trigram file."
msgstr "三元组文件无效。"

#. Main window, Generated Password groupbox, label below Password box, tooltip shown when generated or entered password matches a common password
msgid "Matches common password!"
msgstr "匹配常用密码！"

#. Encrypt Clipboard, message shown when text has been encrypted successfully
msgid "Text successfully encrypted."
msgstr "文本加密成功。"

#. Decrypt Clipboard, message shown when text has been decrypted successfully
msgid "Text successfully decrypted."
msgstr "文本解密成功。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when clipboard could not be opened
msgid "Could not open clipboard."
msgstr "无法打开剪贴板。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when contained text is too long
msgid "The text to be encrypted is too long."
msgstr "待加密文本过长。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when clipboard is empty
msgid "No text available to process."
msgstr "没有可处理的文本。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when out of memory
msgid ""
"Not enough memory available to perform\n"
"the operation. Try to use a shorter text."
msgstr ""
"没有足够内存执行操作。\n"
"尝试使用较短的文本。"

#. Decrypt Clipboard, message shown when decryption failed
msgid ""
"Decryption failed. This may be attributed\n"
"to the following reasons:"
msgstr "解密失败。原因可能如下："

#. Decrypt Clipboard, possible reason for failure
msgid "- You entered a wrong password."
msgstr "- 密码输入错误。"

#. Decrypt Clipboard, possible reason for failure
msgid ""
"- The text is corrupted.\n"
"- The text is not encrypted."
msgstr ""
"- 文本已损坏。\n"
"- 文本未加密。"

#. Decrypt Clipboard, message shown when decompression failed
msgid ""
"This should not have happened:\n"
"Decryption successful, but decompression\n"
"failed."
msgstr ""
"这不应该发生：\n"
"解密成功，但解压缩失败。"

#. Message shown when certain hot key(s) could not be registered
msgid "Could not register the following hot keys:"
msgstr "无法注册以下快捷键："

#. Main window, Generate password list, message shown when specified number of passwords is invalid
msgid ""
"Invalid number of passwords.\n"
"Allowed range is %d-%d."
msgstr ""
"密码数量无效。\n"
"允许的范围是 %d-%d。"

#. Main window, Generate password list to file, message shown when selected file already exists
msgid ""
"The selected file already exists. Do you\n"
"want to append passwords to this file\n"
"(existing passwords will be preserved),\n"
"or do you want to completely overwrite it?\n"
"\n"
"Yes -> append passwords,\n"
"No -> overwrite file,\n"
"Cancel -> cancel process."
msgstr ""
"所选文件已存在。是否要将密码\n"
"追加到此文件(将保留现有密码)，\n"
"还是要完全覆盖它？\n"
"\n"
"是 → 追加密码，\n"
"否 → 覆盖文件，\n"
"取消 → 取消进程。"

#. Main window, Include Passphrase, Specify Length, message shown when specified length range is invalid
msgid "Passphrase: Invalid length range."
msgstr "密码短语：无效的长度范围。"

#. Message shown for a certain configuration of password settings
msgid ""
"If the option \"Each character must occur\n"
"only once\" is activated, the password length\n"
"is limited to %d unique characters."
msgstr ""
"如果激活“每个字符必须只出现\n"
"一次”选项，则密码长度受\n"
"字符集 (%d) 大小的限制。"

#. Message shown for a certain configuration of passphrase settings
msgid ""
"If the option \"Each word must occur only\n"
"once\" is activated, the number of words\n"
"is limited to the size of the word list (%d)."
msgstr ""
"如果激活“每个单词必须只出现\n"
"一次”选项，则单词数受单词\n"
"列表 (%d) 大小的限制。"

#. Message shown when selected script file could not be loaded
msgid ""
"Error while loading script:\n"
"%s."
msgstr ""
"加载脚本时出错：\n"
"%s。"

#. Title of Progress window when generating a single password
msgid "Generating password"
msgstr "正在生成密码"

#. Title of Progress window when generating password list
msgid "Generating password list"
msgstr "正在生成密码表"

#. Progress info when generating password list
msgid "%d of %d passwords generated."
msgstr "已生成 %d 个密码 (共 %d 个)。"

#. Formatted password, Include Characters/Words selected, but format specifier "P" not found in format string
msgid "\"P\" is not specified"
msgstr "\"P\" 未指定"

#. Formatted password, format specifier "P" contained in format string, but no password available to insert
msgid "Password not available"
msgstr "密码不可用"

#. Formatted password, format specifier "P" contained in format string, but password cannot be fully inserted
msgid "Password too long"
msgstr "密码过长"

#. Formatted password, format string contains unknown specifier
msgid "%d invalid format specifier(s): %s"
msgstr "%d 无效的格式说明符(s):  \"%s\""

#. Run script, executing Lua script
msgid "Executing script"
msgstr "执行脚本"

#. Run script, waiting for response
msgid "Waiting for script ..."
msgstr "等待脚本完成 ..."

#. Run script, message shown when execution was cancelled
msgid ""
"Script thread was terminated forcibly.\n"
"Please check script for infinite loops."
msgstr ""
"强制中止脚本进程。\n"
"请检查脚本是否有死循环。"

#. Generate password list, message shown when list size is about to exceed internal limit
msgid ""
"The estimated list size will probably exceed\n"
"the internal memory limit.\n"
"Please reduce the number of passwords"
msgstr ""
"预计密码表大小将超过内存限制。\n"
"请减少密码数量"

#. Generate password list, message shown when list size has exceeded internal limit
msgid ""
"The memory limit of the password list has\n"
"been reached.\n"
"\n"
"The number of passwords has been\n"
"reduced to %d."
msgstr ""
"密码表已达内存上限。\n"
"\n"
"密码数量已减少到 %d。"

#. Generate password list, number of generated passwords
msgid "%d passwords generated."
msgstr "已生成 %d 个密码。"

#. Generate password list, info about passwords
msgid ""
"%d passwords generated.\r\n"
"Entropy of the first password: %d bits.\r\n"
"Maximum entropy of the entire list: %d bits."
msgstr ""
"已生成 %d 个密码。\n"
"第一个密码的熵为： %d 位。\n"
"整个列表的最大熵： %d 位。"

#. Generate password to clipboard
msgid "Password copied to clipboard."
msgstr "密码已复制到剪贴板。"

#. Generate password list, copy list to UI
msgid "Copying password list ..."
msgstr "正在复制密码表 ..."

#. Generate password list to clipboard
msgid "Password list copied to clipboard."
msgstr "密码列表已复制到剪贴板。"

#. Generate password list to file
msgid ""
"File \"%s\" successfully created.\n"
"\n"
"%d passwords written."
msgstr ""
"成功创建文件 \"%s\"。\n"
"\n"
"已写入 %d 个密码。"

#. Generate password, error message
msgid ""
"An error has occurred during password generation:\n"
"%s."
msgstr ""
"生成密码过程中出现错误：\n"
"%s。"

#. Generate password, error message
msgid ""
"An error has occurred while trying to send/\n"
"process the password data:\n"
"%s."
msgstr ""
"尝试 发送/处理 密码数据时出错：\n"
"%s。"

#. Generate password, error message, additional info when generating passwords to file
msgid "%d passwords written to file \"%s\"."
msgstr "%d 个密码已写入文件 \"%s\"。"

#. Include characters, info about character set
msgid "%d bits / %d characters"
msgstr "%d 比特 / %d 字符"

#. Include characters, error message shown when character set is invalid
msgid "Invalid character set."
msgstr "无效的字符集。"

#. Include characters, phonetic passwords, info about trigrams
msgid "default (English) trigrams"
msgstr "默认三元组（英语）"

#. Include characters, info about character set where a particular number of characters is desired for certain subsets
msgid "(with different frequencies)"
msgstr "(不同频率)"

#. Data loaded from file
msgid "File \"%s\""
msgstr "文件 \"%s\""

#. Include characters, info about phonetic passwords
msgid ""
"(phonetic, based on trigram frequencies\n"
"from the following source:\n"
"<%s>)"
msgstr ""
"(语音，基于以下来源的三元组频率：\n"
"<%s>)"

#. Include characters, more detailed error message
msgid ""
"The character set you entered is invalid.\n"
"It must contain at least 2 different characters."
msgstr ""
"您输入的字符集无效。\n"
"它必须包含至少2个不同的字符。"

#. Include characters, info about currently loaded character set
msgid "Currently loaded character set:"
msgstr "当前加载的字符集："

#. Include words, error message shown when word list file could not be opened
msgid "Could not open file."
msgstr "无法打开文件。"

#. Include words, error message shown when word list does not contain enough words
msgid "Not enough valid words."
msgstr "没有足够的有效单词。"

#. Include words, title of file selection dialog
msgid "Select word list file"
msgstr "选择单词表文件"

#. Include words, more detailed error message
msgid ""
"Error while loading the file\n"
"\"%s\":\n"
"%s"
msgstr ""
"加载文件 \"%s\" 时出错：\n"
"%s"

#. Include words, info about default word list
msgid "default (English) word list"
msgstr "默认单词表（英语）"

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "Currently loaded word list:"
msgstr "当前加载的单词表:"

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "First word:"
msgstr "第一个单词:"

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "Random word:"
msgstr "随机单词:"

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "Last word:"
msgstr "最后一个单词:"

#. Configuration, warning message shown when version of selected language is not compatible (lower) with program version
msgid ""
"The version of this language (%s) is not\n"
"compatible with this program version.\n"
"This version of %s requires a language\n"
"version of at least %s.\n"
"\n"
"Do you want to use it anyway?"
msgstr ""
"此语言 (%s) 的版本与此程序版本不兼容。\n"
"此版本的 %s 要求语言版本至少为 %s。\n"
"是否仍要使用它?"

#. Configuration, warning message shown when version of selected language is not compatible (higher) with program version
msgid ""
"The version of this language (%s) is higher\n"
"than the version of this program (%s).\n"
"Therefore, version incompatibilities may occur.\n"
"\n"
"Do you want to use it anyway?"
msgstr ""
"此语言 (%s) 的版本高于此程序 (%s) 的版本。\n"
"因此，可能会出现版本不兼容的情况。\n"
"是否仍要使用它?"

#. Configuration, message shown when selecting language
msgid ""
"The program has to be restarted in order\n"
"for the changes to take effect.\n"
"\n"
"Do you want to restart now?"
msgstr ""
"必须重新启动程序才能使更改生效。\n"
"是否立即重启？"

#. Generate password and show it in a message box, message shown when password is too long
msgid ""
"Password is too long to show it in a\n"
"message box like this.\n"
"\n"
"It has been copied to the clipboard."
msgstr ""
"密码太长，无法在这样的消息框中显示。\n"
"\n"
"它已被复制到剪贴板。"

#. Generate password and show it in a message box
msgid ""
"The generated password is:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"The estimated security is %d bits.\n"
"\n"
"Yes -> copy password to clipboard,\n"
"No -> generate new password,\n"
"Cancel -> cancel process."
msgstr ""
"生成的密码为：\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"估计安全性为 %d 位。\n"
"\n"
"是 → 将密码复制到剪贴板，\n"
"否 → 生成新密码，\n"
"取消 → 取消进程。"

#. Context menu of drop-down lists in main window, menu item "Clear List"
msgid ""
"All entries will be removed from the list.\n"
"Are you sure?"
msgstr ""
"所有项目都将从列表中删除。\n"
"你确定吗？"

#. Main menu, Help submenu
msgid "Total Entropy Bits: %d"
msgstr "总熵位：%d"

#. Main menu, Help submenu, info about high-resolution timer
msgid ""
"High-resolution timer used:\n"
"%s.\n"
"\n"
"Current value: %s."
msgstr ""
"使用的高分辨率定时器：\n"
"%s。\n"
"\n"
"当前值：%s。"

#. Check for updates, message shown when version file could not be downloaded
msgid "Could not download version file"
msgstr "无法下载版本文件"

#. Check for updates, message shown when version file cannot be parsed due to missing information or unknown format
msgid "Version or URL not specified in version file, or unknown file format"
msgstr "版本文件中未指定版本或网址，或文件格式未知"

#. Check for updates, message shown when a new version is available
msgid ""
"A new version (%s) of %s is available!\n"
"Do you want to visit the download page now?"
msgstr ""
"%s 的新版本 (%s) 现已推出！\n"
"您想现在访问下载页面吗？"

#. Check for updates, additional info about new version
msgid "(NOTE: %s)"
msgstr "(注意：%s)"

#. Check for updates, message shown when there's no new version to download
msgid "Your version of %s is up-to-date."
msgstr "您的 %s 版本已是最新。"

#. Check for updates, general error message
msgid ""
"Error while checking for updates:\n"
"%s."
msgstr ""
"检查更新时出错：\n"
"%s。"

#. Main window, info shown in window title when using deterministic random generator
msgid "WARNING: Random generator is deterministic (press F7 to deactivate)!"
msgstr "警告：随机生成器以可预测方式运行 (按F7禁用)！"

#. Message shown after clearing clipboard
msgid "Clipboard cleared."
msgstr "剪贴板已清空。"

#. Message shown after loading profile
msgid "Profile \"%s\" activated."
msgstr "配置文件 \"%s\" 已激活。"

#. Message shown after activating deterministic random generator
msgid "Deterministic random generator has been ACTIVATED."
msgstr "定性随机发生器已激活。"

#. Message shown after resetting deterministic random generator
msgid "Deterministic random generator has been RESET."
msgstr "定性随机生成器已重置。"

#. Message shown after deactivating deterministic random generator
msgid "Deterministic random generator has been DEACTIVATED."
msgstr "定性随机生成器已停用。"

#. Message shown on command line if profile was specified in command line parameters
msgid "Selected profile \"%s\"."
msgstr "已选择配置文件 \"%s\"。"

#. Message shown on command line if password generation was requested
msgid "Generating %d password(s) ..."
msgstr "正在生成 %d 个密码 ..."

#. Message shown during startup if password generation was requested but program is not run from console
msgid ""
"Command line function \"gen\" is only effective\n"
"when %s is run from the console."
msgstr ""
"当从控制台运行 %s 时\n"
"命令行函数 \"gen\" 才有效。"

#. Message shown when donor key has expired
msgid ""
"Your donor key has expired: The maximum\n"
"number of updates has been reached."
msgstr ""
"您的捐赠激活码已失效：已达到\n"
"支持的最多更新次数。"

#. Message shown when donor key is invalid
msgid "Donor key is invalid."
msgstr "捐赠激活码无效。"

#. Main menu, Help submenu, Enter Donor Key, title of input window
msgid "Donor Key"
msgstr "捐赠激活码"

#. Main menu, Help submenu, Enter Donor Key, caption of input box
msgid "Enter donor key:"
msgstr "输入捐赠激活码："

#. Message shown after entering valid donor key
msgid ""
"Your Donor ID is: %s\n"
"Supported number of updates: %s"
msgstr ""
"您的捐赠ID是：%s\n"
"支持更新版本数为：%s"

#. Donor key, unlimited number of updates ("Donor Pro")
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#. Message shown after entering valid donor key
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "谢谢您的支持！"

#. Message shown after entering valid donor key
msgid "Copy this information to the clipboard?"
msgstr "复制该信息至剪切板？"

#. Message shown after entering donor key that has expired
msgid "Donor key has expired."
msgstr "捐赠激活码已过期。"

#. Main menu, Options submenu, Save Settings Now, message shown after saving settings
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#. Main window, password box, context menu, Save As File, title of save dialog
msgid "Save password"
msgstr "保存密码"

#. Main menu, Options submenu, Clear Password Cache, only enabled if "Remember password" functionality has been activated in "Enter password" dialog
msgid "Clear Password Cache"
msgstr "清空缓存的密码"

#. Message shown after clearing password cache
msgid "Password cache cleared."
msgstr "缓存的密码已清空。"

#. Main window, Run script, browse button, title of open dialog
msgid "Select Lua script file"
msgstr "选择Lua脚本文件"

#. Main window, exit program, title of progress window that is shown when threads besides main thread are still running
msgid "Waiting for active threads to finish ..."
msgstr "等待线程结束 ..."

#. Main menu, Help submenu, Donate
msgid ""
"Donate at least one of the following amounts\n"
"to receive a Donor Key:\n"
"\n"
"%d EUR / %d USD: Valid for current version and %d updates.\n"
"%d EUR / %d USD: Valid for the entire lifetime of main version 3 (unlimited updates).\n"
"\n"
"Do you want to donate now?"
msgstr ""
"捐赠以下金额可获得捐赠密钥：\n"
"\n"
"%d 欧元 / %d 美元：适用于当前版本和 %d 更新。\n"
"%d 欧元 / %d 美元：在主版本 3 的整个生命周期内有效（无限更新）。\n"
"\n"
"您现在想捐赠吗？"

#. Main window, error message shown when access to registry failed
msgid ""
"Could not access registry key\n"
"%s."
msgstr ""
"无法访问注册表项\n"
"%s。"

#. Configuration window, caption
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. Configuration window, General page
msgid "General"
msgstr "基本"

#. Configuration window, Security page
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. Configuration window, Hot Keys page
msgid "Hot Keys"
msgstr "快捷键"

#. Configuration window, Files page
msgid "Files"
msgstr "文件"

#. Configuration window, Updates page
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. Configuration window, Database page
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#. Configuration window, General
msgid "User interface style:"
msgstr "界面风格："

#. Configuration window, General
msgid "Application icon:"
msgstr "应用程序图标"

#. Configuration window, General
msgid "Change font for the GUI controls:"
msgstr "更改GUI控件的字体："

#. Configuration window, General
msgid "Select font"
msgstr "选择字体"

#. Configuration window, General, dropdown menu of "Select font" button
msgid "Restore Default"
msgstr "恢复默认值"

#. Configuration window, General
msgid "Show system tray icon constantly"
msgstr "显示系统托盘图标"

#. Configuration window, General
msgid "Minimize program to system tray"
msgstr "最小化至系统托盘"

#. Configuration window, General
msgid "Minimize before performing autotype"
msgstr "自动输入前最小化"

#. Configuration window, General
msgid "Autotype delay between characters (ms):"
msgstr "自动输入时各字符间隔时间 (ms)："

#. Configuration window, General
msgid "Ask before exiting application"
msgstr "程序退出前确认"

#. Configuration window, General
msgid "Launch application on system startup (for current user)"
msgstr "开机启动 (当前用户)"

#. Configuration window, General
msgid "Load the following profile on startup:"
msgstr "启动时加载配置："

#. Configuration window, Security
msgid "Benchmark..."
msgstr "基准测试..."

#. Configuration window, Security
msgid "Data size for benchmark test"
msgstr "基准测试的数据大小"

#. Configuration window, Security
msgid "Encryption algorithm for generating random data via random pool:"
msgstr "随机池生成随机数据的加密算法:"

#. Configuration window, Security
msgid "Test passwords against list of common passwords"
msgstr "根据常用密码表测试密码"

#. Configuration window, Security
msgid "Use advanced password strength estimation (%s)"
msgstr "使用高级密码强度评估 (%s)"

#. Configuration window, Security
msgid "Clear clipboard automatically after the following time (seconds):"
msgstr "自动清除剪贴板时间 (秒)："

#. Configuration window, Security
msgid "Clear password box automatically after the following time (seconds):"
msgstr "自动清除密码框时间 (秒)："

#. Configuration window, Updates
msgid "Automatic check for updates"
msgstr "自动检查更新"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box
msgid "Show/restore main window"
msgstr "显示/恢复主界面"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "No further action"
msgstr "不执行动作"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate single password in main window"
msgstr "在主界面生成一个密码"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate multiple passwords"
msgstr "生成多个密码"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate password and copy it to the clipboard"
msgstr "生成一个密码并复制到剪贴板"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate password and show it in a message box"
msgstr "生成一个密码并在消息框中显示"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate password and perform autotype"
msgstr "生成一个密码并执行自动输入"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Open MP password generator"
msgstr "打开主密码生成器"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Show password manager"
msgstr "显示密码管理器"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Show MP password generator"
msgstr "显示主密码生成器"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Search database for keyword in window title"
msgstr "在数据库中搜索窗口标题关键字"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Search database for keyword and perform autotype"
msgstr "在数据库中搜索关键字并执行自动输入"

#. Configuration window, Hot Keys
msgid "Shortcut to assign:"
msgstr "指定快捷键:"

#. Configuration window, Hot Keys, button
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Configuration window, Hot Keys, button
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. Configuration window, Hot Keys, list view, column
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#. Configuration window, Hot Keys, list view, column
msgid "Action"
msgstr "动作"

#. Configuration window, Hot Keys, message shown when trying to add a hot key without a corresponding action
msgid "Please select a hot key action."
msgstr "请选择快捷键动作。"

#. Configuration window, Files
msgid "Character encoding of text files"
msgstr "文本文件的字符编码"

#. Configuration window, Files
msgid "Newline character sequence"
msgstr "换行符序列"

#. Configuration window, Language
msgid "Select language:"
msgstr "选择语言:"

#. Configuration window, Language
msgid "Install..."
msgstr "安装..."

#. Configuration window, Language, Install
msgid "Language already installed"
msgstr "语言已经安装"

#. Configuration window, Language, Install
msgid ""
"Language file already exists:\n"
"\"%1\""
msgstr ""
"语言文件已存在：\n"
"\"%1\""

#. Configuration window, Language, Install
msgid "Language \"%1\" installed successfully."
msgstr "语言 \"%1\" 安装成功。"

#. Configuration window, Language, Install
msgid ""
"Could not copy file \"%1\" to\n"
"\"%2\""
msgstr ""
"无法将文件 \"%1\" 复制到\n"
"\"%2\""

#. Configuration window, Language, Install
msgid ""
"Could not install language:\n"
"%1."
msgstr ""
"无法安装语言：\n"
"%1。"

#. Configuration window, Language, Remove
msgid ""
"Are you sure you want to remove\n"
"\"%1\"?"
msgstr ""
"您确定要移除\n"
"\"%1\" 吗？"

#. Configuration window, Language, Remove
msgid "Language \"%1\" successfully removed."
msgstr "语言 \"%1\" 已成功移除。"

#. Configuration window, Language, Remove
msgid ""
"Could not delete file\n"
"\"%1\"."
msgstr ""
"无法删除文件\n"
"\"%1\"。"


#. Configuration window, Database
msgid "Clear clipboard when closing/locking database"
msgstr "关闭/锁定数据库时清除剪贴板"

#. Configuration window, Database
msgid "Lock database when minimizing application or database window"
msgstr "最小化程序或数据库窗口时锁定数据库"

#. Configuration window, Database
msgid "Lock database after the following idle time (seconds):"
msgstr "空闲后锁定数据库 (秒)："

#. Configuration window, Database, save database automatically when database is being locked due to idle time
msgid "Save automatically"
msgstr "自动保存"

#. Configuration window, Database
msgid "Create backup of database before saving"
msgstr "保存时自动备份数据库"

#. Configuration window, Database
msgid "Number backups consecutively - up to:"
msgstr "最多备份份数:"

#. Configuration window, Database
msgid "Open window on startup"
msgstr "启动时打开窗口"

#. Configuration window, Database
msgid "Open last used database on startup"
msgstr "启动时打开最后使用过的数据库"

#. Configuration window, Database
msgid "Warn if database contains expired entries"
msgstr "数据库包含过期条目时提醒"

#. Configuration window, Database
msgid "Warn if database contains entries that will expire soon"
msgstr "数据库包含即将过期条目时提醒"

#. Configuration window, Database, entries that will expire soon, define number of days before expiry date
msgid "Number of days:"
msgstr "天数:"

#. Configuration window, Database, Save database automatically after certain actions
msgid "Save automatically:"
msgstr "自动保存:"

#. Configuration window, Database, Save automatically, options
msgid "After adding/modifying an entry"
msgstr "新增/修改条目后"

#. Configuration window, Database, Save automatically, options
msgid "After every change"
msgstr "每次修改后"

#. Configuration window, Database
msgid "Default autotype sequence:"
msgstr "默认自动输入顺序:"

#. Configuration window, Hot Keys, message shown when max. number of hot keys has been exhausted
msgid "Maximum number of hot keys (%d) reached."
msgstr "已达到最大快捷键数量 (%d)。"

#. Configuration window, Hot Keys, message shown when hot key has already been assigned
msgid "This hot key has already been assigned."
msgstr "快捷键已经被占用。"

#. Configuration window, Security, Random pool cipher
msgid "%s (%d-bit key, operates on %d-bit blocks)"
msgstr "%s (%d 位密钥，在 %d 位块上运行)"

#. Configuration window, Security, Random pool cipher, Benchmark results
msgid "Benchmark results (data size: %d MB):"
msgstr "基准测试结果 (数据大小：%d MB)："

#. Enter password window, label
msgid "Enter password:"
msgstr "输入密码:"

#. Enter password window, label
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码:"

#. Generic dialog window, button
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Generic dialog window, button
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Enter password window, message shown when passwords are not identical
msgid "Passwords are not identical."
msgstr "密码不一致。"

#. Enter password window, caption for encryption
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#. Enter password window, caption for decryption
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#. Enter password window
msgid "Remember password (seconds):"
msgstr "记住密码 (秒)："

#. Enter password window
msgid "Key file for password database:"
msgstr "数据库密钥文件："

#. Enter password window, Key file, None selected
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#. Enter password window, message shown when neither password nor key file entered/selected
msgid "Enter a password and/or select a key file."
msgstr "输入密码 并/或 选择一个密钥文件。"

#. Enter password window, message shown when selected key file could not be found
msgid "The selected key file does not exist."
msgstr "所选密钥文件不存在。"

#. Enter password window, message shown when password is empty
msgid "Password is empty."
msgstr "密码为空。"

#. Enter password window, Create key file, message shown when creation was successful
msgid "Key file successfully created."
msgstr "成功创建密钥文件。"

#. Enter password window, Create key file, message shown when key file could not be created
msgid ""
"Error while creating key file:\n"
"%s."
msgstr "创建密钥文件时出错: %s。"

#. Enter password window, Open file dialog, filter for *.key files
msgid "Key files"
msgstr "密钥文件"

#. Enter password window, Create Key File button, tooltip
msgid "Create key file"
msgstr "创建密钥文件"

#. Password List window, title
msgid "Password List"
msgstr "密码表"

#. Password List window, context menu
msgid "Save As File..."
msgstr "另存为文件..."

#. Password List window, Save as file, Save file dialog, title
msgid "Save password list"
msgstr "保存密码表"

#. Password List window, Save as file, error message
msgid ""
"Error while creating file\n"
"\"%s\":\n"
"%s."
msgstr ""
"创建文件时出错\n"
"\"%s\"：\n"
"%s。"

#. Password List window, Save as file, success message
msgid "File \"%s\" successfully created."
msgstr "文件 \"%s\" 创建成功。"

#. Advanced Password Options window, title
msgid "Advanced Password Options"
msgstr "高级密码选项"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Exclude ambiguous characters"
msgstr "排除易混淆的字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "First character must not be a lower-case letter"
msgstr "第一个字符不能是小写字母"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Don't separate words by a space"
msgstr "不使用空格分隔单词"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Don't separate words and characters by a '-' character"
msgstr "不使用 “-” 字符分隔单词和字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Reverse default order of character/word combinations"
msgstr "反转默认的字符/单词组合顺序"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one upper-case letter (A-Z)"
msgstr "至少包含一个大写字母 (A-Z)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one lower-case letter (a-z)"
msgstr "至少包含一个小写字母 (a-z)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one digit (0-9)"
msgstr "至少包含一个数字 (0-9)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one special symbol (!\"#$%...)"
msgstr "至少包含一个特殊字符 (!\"#$%...)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one character from each subset"
msgstr "至少包含每个子集中的一个字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Only include characters from custom character set"
msgstr "仅包含自定义字符集中的字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Exclude repeating consecutive characters (e.g. aa, 11)"
msgstr "排除重复的连续字符 (例如: aa, 11)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Remove leading and trailing whitespace characters"
msgstr "删除前导和尾随空白字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Exclude duplicate entries in password lists"
msgstr "排除密码表中重复条目"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Assign entropy value to each password in password lists"
msgstr "为密码表中的每个密码分配熵值"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Capitalize first letter of each word"
msgstr "每个单词的第一个字母大写"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Convert all words in word lists to lower-case"
msgstr "将单词表中所有单词转换为小写"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Each character must occur only once"
msgstr "每个字符只能出现一次"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Each word must occur only once"
msgstr "每个单词只能出现一次"

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Redefine ambiguous characters:"
msgstr "重定义易混淆的字符:"

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Redefine special symbols:"
msgstr "重定义特殊字符:"

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Min./Max. length of words in word lists (except default word list):"
msgstr "单词列表中单词的最大长度（默认单词列表除外）："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Redefine separators in passphrases:"
msgstr "重定义密码短语中的分隔符："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Words:"
msgstr "单词："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Words/characters:"
msgstr "单词/字符："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Trigram file for generating phonetic (pronounceable) passwords:"
msgstr "用于生成语音(可发音)密码的三元组文件："

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to pass_words_."
msgstr "适用于 pass_words_。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to pass_phrases_."
msgstr "适用于 pass_phrases_。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to formatted passwords."
msgstr "适用于格式化密码。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to phonetic passwords."
msgstr "适用于拼音密码。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Selecting one of these options might reduce the security of generated passwords."
msgstr "选择其中一个选项可能会降低生成密码的安全性。"

#. Advanced Password Options window, checkbox list, context menu
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#. Advanced Password Options window, checkbox list, context menu
msgid "Invert Selection"
msgstr "反向选择"

#. Create Random Data File dialog, title
msgid "Create Random Data File"
msgstr "创建随机数据文件"

#. Create Random Data File dialog, label
msgid "File name:"
msgstr "文件名："

#. Create Random Data File dialog, label
msgid "File size:"
msgstr "文件大小："

#. Create Random Data File dialog, drop-down list of file size units
msgid "Bytes"
msgstr "B"

#. Create Random Data File dialog, drop-down list of file size units
msgid "Kilobytes"
msgstr "KB"

#. Create Random Data File dialog, drop-down list of file size units
msgid "Megabytes"
msgstr "MB"

#. Create Random Data File dialog, Close button
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Create Random Data File dialog, Create file button
msgid "Create file"
msgstr "创建文件"

#. Create Random Data File dialog, message shown when specified file size is invalid
msgid "Invalid file size."
msgstr "文件大小无效。"

#. Create Random Data File dialog, message shown when there's not enough free disk space to create the file
msgid ""
"Not enough free disk space available\n"
"to create the file."
msgstr "没有足够的磁盘空间来创建文件。"

#. Create Random Data File dialog, title of progress window
msgid "Creating random data file ..."
msgstr "创建随机数据文件中 ..."

#. Create Random Data File dialog, Progress window, progress message
msgid "%d of %d %s written."
msgstr "已写入 %d 个，共 %d 个 %s 个。"

#. Create Random Data File dialog, success message
msgid ""
"File \"%s\" successfully created.\n"
"\n"
"%d bytes written."
msgstr ""
"文件 \"%s\" 成功创建。\n"
"\n"
"已写入 %d 个字节。"

#. Create Random Data File dialog, error message
msgid ""
"Error while creating file\n"
"\"%s\":\n"
"%s.\n"
"\n"
"%d bytes written."
msgstr ""
"创建文件时出错\n"
"\"%s\"：\n"
"%s。\n"
"已写入 %d 个字节。"

#. Profile Editor dialog, title
msgid "Profile Editor"
msgstr "配置编辑器"

#. Profile Editor dialog, Load Profile button
msgid "Load"
msgstr "加载"

#. Profile Editor dialog, Confirm checkbox
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. Profile Editor dialog, label
msgid "Profile name:"
msgstr "配置文件名："

#. Profile Editor dialog, Move Up button, tooltip
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#. Profile Editor dialog, Move Down button, tooltip
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#. Profile Editor dialog, checkbox
msgid "Save \"advanced password options\" for this profile"
msgstr "保存此配置文件的“高级密码选项”"

#. Profile Editor dialog, message shown before deleting a single profile
msgid "Delete profile \"%s\"?"
msgstr "删除配置文件 \"%s\"？"

#. Profile Editor dialog, message shown before deleting multiple profiles
msgid "Delete %d profiles?"
msgstr "删除 %d 个配置文件？"

#. Profile Editor dialog, message shown when max. number of profiles has been reached
msgid ""
"Maximum number of profiles (%d) reached.\n"
"Please delete or overwrite profiles."
msgstr ""
"已达到配置文件的最大数量 (%d)。\n"
"请删除或覆盖配置文件。"

#. Profile Editor dialog, message shown when a profile already exists
msgid ""
"A profile with the name \"%s\" already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr ""
"名字为 \"%s\" 的配置文件已存在。\n"
"您想覆盖它吗？"

#. Create Trigram File dialog, title
msgid "Create Trigram File"
msgstr "创建三元组文件"

#. Create Trigram File dialog, label
msgid "Source file (e.g., dictionary, word list):"
msgstr "源文件 (例如：词典，单词列表)"

#. Create Trigram File dialog, label
msgid "Destination file (trigram file):"
msgstr "目标文件 (三元组文件)："

#. Create Trigram File dialog, success message
msgid ""
"Trigram file \"%s\" successfully created.\n"
"\n"
"%d trigrams evaluated.\n"
"%1.2f bits of entropy per letter."
msgstr ""
"三元组文件 \"%s\" 已成功创建。\n"
"\n"
"评估了 %d 个三元组。\n"
"每个字母有 %1.2f 位熵。"

#. Create Trigram File dialog, message shown when process was cancelled
msgid "Process was cancelled by the user"
msgstr "进程被用户取消"

#. Main menu, Help submenu
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#. About window, info about translation
msgid ""
"Current language: %s\n"
"Translator: %s"
msgstr ""
"当前语言：%s\n"
"翻译者：%s"

#. About window, license info
msgid "This program is distributed under the terms and conditions of the GNU General Public License (GPL)."
msgstr "本程序根据GNU通用公共许可证(GPL)的条款和条件发布。"

#. About window, button
msgid "View license"
msgstr "查看许可证"

#. About window, info about Donor ID extracted from Donor Key
msgid "Donor ID:"
msgstr "捐赠ID："

#. Quick Help window, title
msgid "Quick help"
msgstr "快速帮助"

#. Quick Help window, context menu
msgid "Position Automatically"
msgstr "自动定位"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "You can use the following placeholders:"
msgstr "您可以使用如下占位符："

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "without ambiguous characters"
msgstr "无易混淆的字符"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "Special symbols"
msgstr "特殊符号"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "Brackets"
msgstr "括号"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "Punctuation marks"
msgstr "标点符号"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "Higher ANSI characters"
msgstr "高级ANSI字符"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "Generate phonetic password (lower-case letters)"
msgstr "生成拼音密码 (小写字母)"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "Generate phonetic password (upper-case letters)"
msgstr "生成拼音密码 (大写字母)"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "Generate phonetic password (mixed-case letters)"
msgstr "生成拼音密码 (大小写混合字母)"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid ""
"You can use the following syntax to specify a (minimum) number N of characters\n"
"for a character set:"
msgstr "您可以使用以下语法为字符集指定（最小）N 个字符："

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "N = Include exactly N characters. N+ = Include at least N characters."
msgstr "N = 恰好包含 N 个字符。 N+ = 至少包含 N 个字符。"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid ""
"Comments may be provided in square brackets \"[...]\"\n"
"at the beginning of the sequence."
msgstr "注释可以在序列开始的方括号 \"[...]\" 中提供。"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid ""
"Format specifiers have the form \"[*][N]x\" or \"[*][M-N]x\", where the\n"
"optional argument \"N\" specifies the number of repetitions (between 1 and\n"
"99999), \"M-N\" specifies a random number of repetitions in the range\n"
"from M to N, and \"x\" is the actual format specifier/placeholder. The\n"
"optional asterisk (*) means that each character must occur only once in\n"
"the sequence. Example: \"16u\" means \"Insert 16 random upper-case letters\n"
"into the password\"."
msgstr ""
"格式说明符的形式为 “[*][N]x” 或 “[*][M-N]x”，\n"
"其中可选参数 “N” 指定重复次数（1 到 99999 之间），\n"
"“M-N” 指定 M 到 N 范围內的随机重复次数，\n"
"“x”是实际的格式说明符/占位符。\n"
"可选的星号 (*) 表示每个字符在序列中只能出现一次。\n"
"示例：“16u” 表示 “在密码中随机插入16个大写字母”。"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "List of placeholders with optional argument \"N\":"
msgstr "带有可选参数 “N” 的占位符列表："

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Custom character set"
msgstr "自定义字符集"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Vowels, lower-case"
msgstr "元音，小写"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Vowels, mixed-case"
msgstr "元音，混合大小写"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Vowels, upper-case"
msgstr "元音，大写"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Consonants, lower-case"
msgstr "辅音，小写"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Consonants, mixed-case"
msgstr "辅音，混合大小写"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Consonants, upper-case"
msgstr "辅音，大写"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid ""
"List of special format specifiers\n"
"(possible usage of argument \"N\" is indicated by \"{N}\"):"
msgstr ""
"特殊格式说明符列表\n"
"(参数 \"N\" 的可能用法由 \"{N}\" 指定)："

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Insert password generated via \"Include characters/words\""
msgstr "插入通过 “包含字符 / 单词” 产生的密码"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Words from word list, multiple words are separated by spaces"
msgstr "单词表中的单词，多个单词之间用空格分隔"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Words, multiple words are not separated at all"
msgstr "单词，多个单词不分隔"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Repeat input sequence in brackets N times"
msgstr "重复输入括号内的序列 N 次"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Randomly permute formatted sequence in brackets, keep N characters"
msgstr "随机排列括号中的格式化序列，保留 N 个字符"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Treat sequence as character set and insert N characters"
msgstr "把序列作为字符集并插入 N 个字符"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Additional notes:"
msgstr "附加信息："

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid ""
"Text enclosed with quotation marks \"...\" is copied verbatim\n"
"to the password."
msgstr "用引号 \"...\" 括起来的文本将逐字复制到密码中。"

#. Master-Password based Password Generator window, title
msgid "MP Password Generator"
msgstr "主密码生成器"

#. MP Password Generator window, group box
msgid "Master password"
msgstr "主密码"

#. MP Password Generator window, button
msgid "Enter password..."
msgstr "输入密码..."

#. MP Password Generator window, button to clear master password cache
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. MP Password Generator window, label for status of master password cache
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#. MP Password Generator window, countdown for master password expiry
msgid "Expiry countdown:"
msgstr "过期倒计时："

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Ask for password confirmation"
msgstr "请确认密码"

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Show checksum of password:"
msgstr "显示密码校验和："

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Key expires after the following time (seconds):"
msgstr "密钥过期时间 (秒)："

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Provide compatibility with \"Hashapass\""
msgstr "提供与“Hashapass”的兼容性"

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Add password length to parameter"
msgstr "在参数中添加密码长度"

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Autotype sequence:"
msgstr "自动输入序列："

#. MP Password Generator window, group box
msgid "Password generator"
msgstr "密码生成器"

#. MP Password Generator window, label
msgid "Parameter:"
msgstr "参数："

#. MP Password Generator window, label
msgid "%d ch. / %.1f bits per ch."
msgstr "%d 字符 / 每字符 %.1f 比特。"

#. MP Password Generator window, label
msgid "Resulting password:"
msgstr "生成的密码："

#. MP Password Generator window, button
msgid "Use as default random generator"
msgstr "使用默认随机生成器"

#. MP Password Generator window, Character set drop-down list
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母与数字"

#. MP Password Generator window, Character set drop-down list
msgid "Hexadecimal"
msgstr "十六进制"

#. MP Password Generator window, message when master password has expired
msgid "Key has expired."
msgstr "密钥已经过期。"

#. MP Password Generator window, message when master password has been cleared by the user
msgid "Key has been cleared."
msgstr "密钥已清除。"

#. MP Password Generator window, message when new master password has been set
msgid "New key generated."
msgstr "生成新密钥。"

#. MP Password Generator Window, label next to password quality bar
msgid "%d bits"
msgstr "%d 比特"

#. Provide Additional Entropy window, label
msgid "Enter or paste some text into the box below, press mouse buttons, or move your mouse within the window."
msgstr "在输入框中输入或粘贴一些文本，点击鼠标按键或在窗口内移动鼠标。"

#. Provide Additional Entropy window, message shown when entropy has been added
msgid "%d bits of entropy have been added to the random pool."
msgstr "%d 熵位已添加到随机池中。"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "Database not encrypted, or invalid key"
msgstr "数据库未加密，或密钥无效"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "File contents modified, or invalid key"
msgstr "文件内容已修改，或密钥无效"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "Unknown file format"
msgstr "未知的文件格式"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "Invalid file format"
msgstr "无效的文件格式"

#. Password Manager window, field name
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Password Manager window, field name
msgid "Title:"
msgstr "标   题："

#. Password Manager window, field name
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#. Password Manager window, field name
msgid "User name:"
msgstr "用户名："

#. Password Manager window, field name
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password:"
msgstr "密   码："

#. Password Manager window, field name
msgid "URL"
msgstr "网址"

#. Password Manager window, field name
msgid "URL:"
msgstr "网   址："

#. Password Manager window, field name
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#. Password Manager window, field name
msgid "Keyword:"
msgstr "关键字："

#. Password Manager window, field name
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#. Password Manager window, field name
msgid "Notes:"
msgstr "说   明："

#. Password Manager window, field name
msgid "Key-value list"
msgstr "键值列表"

#. Password Manager window, field name
msgid "Key-value list:"
msgstr "键值列表："

#. Password Manager window, field name
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#. Password Manager window, field name
msgid "Creation time:"
msgstr "创建时间："

#. Password Manager window, field name
msgid "Last modification"
msgstr "最后修改"

#. Password Manager window, field name
msgid "Last modification:"
msgstr "最后修改："

#. Password Manager window, field name
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#. Password Manager window, field name
msgid "Tags:"
msgstr "标   签："

#. Password Manager window, field name
msgid "Select and add existing tag"
msgstr "选择并添加已有标签"

#. Password Manager window, Tag view when searching
msgid "All search results"
msgstr "全部搜索结果"

#. Password Manager window, Tag view
msgid "Untagged"
msgstr "无标签"

#. Password Manager window, Key/value field
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#. Password Manager window, Key/value field
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "View"
msgstr "查看"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "New..."
msgstr "新建..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Open as Read-only..."
msgstr "以只读方式打开..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Export to"
msgstr "导出至"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Export To submenu
msgid "CSV File..."
msgstr "csv文件..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Database Settings..."
msgstr "数据库设置..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Properties..."
msgstr "属性..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Change Master Password..."
msgstr "修改主密码..."

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Copy User Name"
msgstr "复制用户名"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Copy Password"
msgstr "复制密码"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Open URL"
msgstr "打开网址"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Add Entry"
msgstr "增加条目"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Duplicate Entry"
msgstr "复制条目"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Delete Entry"
msgstr "删除条目"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Show Columns"
msgstr "显示列"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Show Passwords in List"
msgstr "在列表中显示密码"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Sort Entries By"
msgstr "按条目排序"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort submenu
msgid "Unsorted"
msgstr "未分类"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort submenu
msgid "Ascending"
msgstr "递增"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort submenu
msgid "Descending"
msgstr "递减"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Sort Tags By"
msgstr "按标签排序"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort Tags submenu
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort Tags submenu
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Change List Font..."
msgstr "修改列表字体..."

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Reset List Font"
msgstr "重置列表字体"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Change Password Font..."
msgstr "修改密码字体..."

#. Password Manager window, Edit panel, Arrow Up button, tooltip
msgid "Previous entry"
msgstr "上一个条目"

#. Password Manager window, Edit panel, Arrow Down button, tooltip
msgid "Next entry"
msgstr "下一个条目"

#. Password Manager window, Edit panel, Accept button, tooltip
msgid "Accept changes"
msgstr "接受修改"

#. Password Manager window, Edit panel, Undo button, tooltip
msgid "Undo changes"
msgstr "撤销修改"

#. Password Manager window, toolbar, Search box, text tooltip
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Clear search"
msgstr "清空搜索"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, tooltip
msgid "Perform search"
msgstr "执行搜索"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Case-sensitive"
msgstr "区分大小写"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Fuzzy search"
msgstr "模糊搜索"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Select fields..."
msgstr "选择字段..."

#. Password Manager window, toolbar, Lock/unlock button, tooltip
msgid "Lock/unlock database"
msgstr "锁定/解锁 数据库"

#. Password Manager window, Edit panel, Toggle password button, tooltip
msgid "Left-click: Hide/show password, right-click: Generate password"
msgstr "左键：隐藏/显示 密码，右键：生成密码"

#. Password Manager window, title of password entry dialog when unlocking database
msgid "Unlock %s"
msgstr "解锁 %s"

#. Password Manager window, title of password entry dialog when opening database
msgid "Open %s"
msgstr "打开 %s"

#. Password Manager window, title of password entry dialog when creating new database
msgid "Create new database"
msgstr "创建数据库"

#. Password Manager window, error message when opening database
msgid ""
"Could not find database file:\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"找不到数据库文件：\n"
"\"%s\"。"

#. Password Manager window, error message when opening database
msgid ""
"Error while opening database file:\n"
"%s."
msgstr ""
"打开数据库文件时出错：\n"
"%s。"

#. Password Manager window, warning message when opening database
msgid "The selected file is already opened."
msgstr "所选文件已打开。"

#. Password Manager window, message when currently selected entry has been changed
msgid ""
"The currently selected entry has been changed.\n"
"Do you want to save the changes?"
msgstr ""
"当前选择的条目已更改。\n"
"是否保存修改?"

#. Password Manager window, message when database has been changed
msgid ""
"The database has been changed.\n"
"Do you want to save the changes?"
msgstr ""
"数据库已更改。\n"
"是否保存修改？"

#. Password Manager window, message when trying to lock an untitled database
msgid "An untitled database cannot be locked."
msgstr "无法锁定未命名的数据库。"

#. Password Manager window, error message when trying to save backup file
msgid ""
"Could not save backup file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"无法保存备份文件\n"
"\"%s\"。"

#. Password Manager window, error message
msgid ""
"Error while saving database file:\n"
"%s."
msgstr ""
"保存数据库文件时出错：\n"
"%s。"

#. Password Manager window, message when editing an entry and trying to add new entries
msgid ""
"Please finish editing the current entry\n"
"before adding new entries."
msgstr "请先完成编辑当前条目再增加新条目。"

#. Password Manager window, message when new entries have been added
msgid "%d entries with passwords have been added."
msgstr "新增 %d 个带有密码的条目。"

#. Password Manager window, Search result
msgid "1 entry found."
msgstr "找到一个条目。"

#. Password Manager window, Search result
msgid "%d entries found."
msgstr "找到 %d 个条目。"

#. Password Manager window, Search result (via hot key)
msgid "Search via hot key."
msgstr "通过快捷键搜索。"

#. Password Manager window, Search via hot key, no match found
msgid ""
"No matching keyword found for window text\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"找不到与窗口文本匹配的关键字\n"
"\"%s\"。"

#. Password Manager window, placeholder for New Entry in list view
msgid "New Entry"
msgstr "新建条目"

#. Password Manager window, message when trying to add new entry without title and password
msgid "Please specify at least a title or password."
msgstr "请至少指定一个标题或密码。"

#. Password Manager window, confirm deletion of entry
msgid "Delete 1 entry?"
msgstr "删除一个条目？"

#. Password Manager window, confirm deletion of entries
msgid "Delete %d entries?"
msgstr "删除 %d 个条目？"

#. Password Manager window, Change master password, query old password
msgid "Enter OLD master password"
msgstr "输入旧的主密码"

#. Password Manager window, Change master password, query new password
msgid "Enter NEW master password"
msgstr "输入新的主密码"

#. Password Manager window, Change master password, success message
msgid "Master password successfully changed."
msgstr "主密码修改成功。"

#. Password Manager window, Change master password, error message
msgid "Old master password is invalid."
msgstr "旧的主密码无效。"

#. Password Manager window, New database, default name
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#. Password Manager window, Export database to CSV, success message
msgid "Database successfully exported to CSV file."
msgstr "成功将数据库导出到csv文件中。"

#. Password Manager window, Export database to CSV, error message
msgid ""
"Error while creating CSV file:\n"
"%s."
msgstr ""
"创建csv文件时出错：\n"
"%s。"

#. Password Manager window, Open/Save dialog, filter for .pwdb files
msgid "Password databases"
msgstr "密码数据库"

#. Password Manager window, Open/Save dialog, filter for .csv files
msgid "CSV files"
msgstr "csv文件"

#. Password Manager window, Key-Value field, Autotype key
msgid "Autotype"
msgstr "自动输入"

#. Password Manager window, Key-Value field, Format Password key
msgid "Format password"
msgstr "设置密码格式"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Rearrange Entry"
msgstr "重新排列条目"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move to Top"
msgstr "至顶"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move up by one"
msgstr "向上移动一行"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move down by one"
msgstr "向下移动一行"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move to Bottom"
msgstr "Move to Bottom"

#. Password Manager window, Edit panel, message shown when one or more tags of the selected entry are too long
msgid ""
"The maximum tag length is %d characters.\n"
"Longer tags have been shortened."
msgstr ""
"最大标签长度为 %d 个字符。\n"
"已调整超长部分。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Set Recovery Password, title of password entry dialog
msgid "Enter master password"
msgstr "输入主密码"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Database settings, when applying certain settings, title of password entry dialog
msgid "Enter master password again"
msgstr "再次输入主密码"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Database settings, when applying certain settings, message shown when master password is invalid
msgid "Master password is invalid."
msgstr "主密码无效。"

#. Password Manager window, Edit panel, Key-value list button, tooltip
msgid "Edit key-value list"
msgstr "编辑键值列表"

#. Password Manager window, Edit panel, password box, generate password, message shown when profile specified by corresponding key-value pair could not be found
msgid "Profile \"%s\" not found."
msgstr "找不到配置文件 \"%s\"。"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password expiry"
msgstr "密码过期"

#. Password Manager window, Edit panel, checkbox
msgid "Expires:"
msgstr "过期时间:"

#. Password Manager window, Edit panel, Expiry button, tooltip
msgid "Change expiry date"
msgstr "修改过期时间"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Filter submenu
msgid "Expired entries"
msgstr "已过期的条目"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Filter submenu
msgid "Entries that will expire soon"
msgstr "即将过期的条目"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Filter submenu
msgid "Entries with Weak Passwords"
msgstr "弱密码条目"

#. Password Manager window, Edit panel, context menu of Expiry button, menu items
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

#. Password Manager window, when opening database, message shown if database contains expired entries
msgid ""
"The database contains expired entries.\n"
"Do you want to filter these entries now?"
msgstr ""
"数据库包含过期的条目。\n"
"是否过滤这些条目？"

#. Password Manager window, when opening database, message shown if database contains expired entries that will expire soon
msgid ""
"The database contains entries that will expire soon.\n"
"Do you want to filter these entries now?"
msgstr ""
"数据库包含即将过期的条目。\n"
"是否过滤这些条目？"

#. Password Manager window, text added to window title when database is locked
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Set Recovery Password..."
msgstr "设置恢复密码..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Remove Recovery Password..."
msgstr "删除恢复密码..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Set Recovery Password, title of password entry dialog
msgid "Enter recovery password"
msgstr "输入恢复密码"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Set Recovery Password, message shown when procedure was successful
msgid "Recovery password successfully set."
msgstr "恢复密码设置成功。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Remove Recovery Password, error message
msgid "Recovery password is invalid."
msgstr "恢复密码无效。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Remove Recovery Password, message shown when procedure was successful
msgid "Recovery password successfully removed."
msgstr "恢复密码删除成功。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Database Properties, entry in left column
msgid "Recovery password set"
msgstr "设置恢复密码"

#. Indicates whether option is set
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Indicates whether option is set
msgid "No"
msgstr "否"

#. Password Manager window, Opening database, message shown in case of version incompatibility
msgid ""
"Database format error:\n"
"%s.\n"
"Database version: %d.%d\n"
"Highest supported version: %d.%d"
msgstr ""
"数据库格式错误：\n"
"%s。\n"
"数据库版本：%d.%d\n"
"最高支持版本：%d.%d"

#. Password Manager window, Select Columns dialog, window title
msgid "Select columns"
msgstr "选择列"

#. Password Manager window, Select Columns dialog, message shown if no column selected
msgid "Select at least one column."
msgstr "选择至少一列。"

#. Generic string formatting error message
msgid "Error while formatting string"
msgstr "格式化字符串时出错"

#. Unicode error message
msgid "Invalid UTF-16 character encoding"
msgstr "无效的 UTF-16 字符编码"

#. Unicode error message
msgid "Error while converting string to UTF-8"
msgstr "字符串转换成 UTF-8 时出错"

#. Unicode error message
msgid "Error while decoding UTF-8 string"
msgstr "解码 UTF-8 字符串时出错"

#. Unicode error message
msgid "Unicode string too long"
msgstr "Unicode 字符串太长"

#. Unicode error message
msgid "Invalid ANSI or UTF-8 character encoding, or Unicode string too long"
msgstr "ASNI 或 UTF-8 字符编码无效，或 Unicode 字符串太长"

#. Unicode error message
msgid "Error while encoding Unicode string"
msgstr "编码 Unicode 字符串时出错"

#. Error message
msgid "Out of disk space"
msgstr "磁盘空间不足"

#. Error message when trying to open a file or execute a command
msgid ""
"Could not open file/execute operation\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"无法打开文件 / 执行操作\n"
"\"%s\"。"

#. Main menu, Tools submenu, Create Trigram File, message shown when source file does not contain enough 3-letter combinations (trigrams) to create the trigram file
msgid "Source file does not contain enough trigrams"
msgstr "源文件中不包含足够的三元组"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, window title
msgid "Database settings"
msgstr "数据库设置"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Default user name for new entries:"
msgstr "新条目的默认用户名："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Generate passwords for new entries using format sequence:"
msgstr "使用格式化序列为新条目生成密码："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, Generate Password button, tooltip
msgid "Generate test password using format sequence"
msgstr "使用格式化序列生成测试密码"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Encryption algorithm:"
msgstr "加密算法:"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, items in list of encryption algorithms
msgid "%s with %d-bit key"
msgstr "%s 具有 %d 位密钥"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Number of key derivation rounds:"
msgstr "密钥派生轮数:"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, Calculate KDF Rounds button, tooltip
msgid "Calculate number of rounds for a 1 second delay"
msgstr "计算延迟一秒的轮次数"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, message shown when number of KDF rounds is invalid
msgid "Invalid number of key derivation rounds."
msgstr "密钥派生轮数无效。"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "By default, new entries expire after the following number of days:"
msgstr "新条目默认过期天数:"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "For new entries, save the following number of previous passwords:"
msgstr "为新条目保存以下数量的旧密码："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, title of progress dialog when changing number of KDF iterations
msgid "Changing number of KDF iterations"
msgstr "更改 KDF 迭代次数"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, title of progress dialog when changing number of KDF iterations
msgid "Computing derived key ..."
msgstr "计算导出密钥 ..."

#. Password Manager window, Key-Value List Editor dialog, window title
msgid "Key-value list editor"
msgstr "键值列表编辑器"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, window title
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, title of left column
msgid "Property"
msgstr "属性"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Format version"
msgstr "格式版本"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Number of entries"
msgstr "条目数量"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Number of expired entries"
msgstr "过期条目数量"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Number of tags"
msgstr "标签数量"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, title of Compression tab
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, Compression, checkbox
msgid "Enable data compression (Deflate)"
msgstr "启用数据压缩 (Deflate)"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, compression, label
msgid "<- Low compression, fast | High compression, slow ->"
msgstr "<- 低压缩, 快速 | 高压缩, 慢 ->"

#. Password Manager window, Edit panel, title of password entry dialog when password has been changed and needs to be confirmed
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#. Password Manager window, Password quality bar, caption when quality estimation is disabled
msgid "Password quality estimation is disabled"
msgstr "密码质量评估已禁用"

#. Password Manager window, Password Quality button, tooltip
msgid "Estimate password quality"
msgstr "评估密码质量"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password history"
msgstr "历史密码"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password changed"
msgstr "修改密码"

#. Password Manager window, Edit panel, label
msgid "Password changed:"
msgstr "修改密码："

#. Password Manager window, Password History dialog, checkbox
msgid "Keep last passwords - up to:"
msgstr "保留最后的密码 - 到："

#. Password Manager window, Password History dialog, list view, column
msgid "Set Date/Time"
msgstr "设置 日期/时间"

#. Password Manager window, shutdown blocker message
msgid "Password database entry is being edited."
msgstr "密码数据库条目正在编辑。"

#. Password Manager window, shutdown blocker message
msgid "Password database contains unsaved changes."
msgstr "密码数据库包含未保存的更改。"

#. Password Manager window, toolbar, filter info
msgid "Filtered"
msgstr "已过滤"

#. Password Manager window, toolbar, filter info, button tooltip
msgid "Remove filter"
msgstr "移除过滤器"

msgid "Build..."
msgstr "创建..."

msgid "Build character set definition"
msgstr "创建字符集定义"

msgid "Character Set Builder"
msgstr "字符集生成器"

msgid "Character set selection"
msgstr "字符集选择"

msgid "Resulting character set definition"
msgstr "生成的字符集定义"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Lower-case letters (a-z)"
msgstr "小写字母 (a-z)"

msgid "Upper-case letters (A-Z)"
msgstr "大写字母 (A-Z)"

msgid "Digits (0-9)"
msgstr "数字 (0-9)"

msgid "Characters from range:"
msgstr "范围内的字符:"

msgid "Additional characters:"
msgstr "附加字符:"

msgid "At least"
msgstr "至少"

msgid "From:"
msgstr "从:"

msgid "to:"
msgstr "至:"

msgid "Invalid character range."
msgstr "无效的字符范围。"
